12月開始招聘 in邊個區議員好？

in 仇B 返工遠

in 晴B 觀塘又太危險

收到風月華個位已經預留畀世清

in月華

王姑娘啦

其實幕後區議員係世清

琼子果度仲請唔請人

我扮有口音都得架

你邊使扮

c朗果區

分分鐘世清真人就係李嘉達
已經成為瑞和街之主

關我撚事
我應徵做佢地男朋友

袁嘉蔚

你有Alex Alan 成隊人護住唔怕危險

去子琼到

唔收錢去月華都大把人爭

我貼錢去

新民黨請唔請人

in 一定要做咩

求面試

佐敦南啦

我已經埋手幫侯曉彤準備下屆 係佢條村租屋

郭芙蓉啦，條女正到

林琳

輸能左啦

識野